[回帶] 王騎2月代表 利物浦 向車公求得第七十二上簽

王騎代表 拜仁 利物浦 向車公求得第七十二上簽

車公靈簽 第七十二簽：上簽
簽文：丹鳳飛舞去潮陽，大展翔毛彩色香；來儀偏向仁者宅，修福自然啓禎祥。
解簽：凡事大吉
斷簽：家宅喜慶，佔病速痊，自身大吉，出入平安，婚姻合，求財有，風景絕美，兆頭極佳，非仁不得，非道不入

家宅：平安
出行：合宜
姻緣：白頭到老
行人：有佳音
生育：可得男孩
訴訟：以和為貴
事業：小心起步
搬遷：不宜
自身：積福為佳
疾病：可痊愈
財運：可有財獲

疤狗又代表

樓豬真皇

好準!

主場：平安 (主場勁)
作客：合宜 (作客少失分)
簽人：白頭到老 (簽到最強後衛)
球迷：有佳音 (利迷興奮)
狀態：可得男孩 (gk好生性)
訴訟：以和為貴
事業：小心起步 (起步都ok)
搬遷：不宜 (都係晏非路)
自身：積福為佳 (沙拿拎神射)
疾病：可痊愈 (張伯倫好快好返)
財運：可有財獲 (唔洗講)